Honda Fit一問

2004年fit

入左車插左匙 個smart entry system燈著左代表咩？

條匙扭左幾多格？

著埋車

如果條匙唔係冇電，我之前試過disconnect舊電等一陣再connect番，reset電腦就無事

利申：我之前係accord著smart entry燈

唔係原裝匙有無關係
條匙睇落唔似原裝

可能有，你個smart entry係用唔到而燈又長著的話，好可能就係匙嘅問題

實際操作有無影響
有無得配番？

你個smart entry用唔到？ 配番原廠honda可以配到，但幾錢我都唔清楚，smart entry要做coding，加上原廠匙都唔平，想配可能要預番d錢

我未用過 唔知咩黎

但影唔影響揸車同驗車？

就係你行近部車，部車detect到條匙，你唔洗㩒unlock，直接開車門就得

唔影響

咁ok la
唔係啲機件防盜野